屌那星 杜曹究竟點樣呃飯食

psg重金續約

搵件咁既垃圾教抵你年年歐聯出局啦

教撚到得單冠都留得低

佢教得仲衰過愛蛇啦

歐聯頭幾場吹到戰術大師架

連曼聯都贏唔到

唔計法甲 佢有咩榮譽

德甲最高分亞軍

輸完比獌就成隊放棄人生